點解林鄭個facebook仲喺度？

除咗制裁，今日係梓樂離開9個月

邊有咁快

快手啲啦朱閪爆格

抄緊dick talk 唔得閑

千祈唔好舉報佢！！！